香港好多人當自己養隻狗係大帝咁款

已經試過見到好多次養狗既人好撚on9 利申 我都係愛狗之人
之前試過喺個公園寫明唔比狗入 個主人帶左隻狗入去 就比隔離個阿叔噪佢 點知個主人仲好惡死屌返人轉頭 話佢當自己隻狗人佢個仔 外人憑乜鬧佢個仔 其實我覺得理虧既的確係個主人 你守返規矩人地點會鬧你
仲有試過啲人放狗唔用狗繩 隻狗亂咁行 大街大行周圍又聞仲想撲個小朋友 嚇喊左個小朋友 個父母就話左個主人兩句 個主人唔撚理繼續行 仲細細聲話 狗姐 咁驚唔好出街呀 我又覺得用狗繩係你主人既責任 的確唔係人人都中意或者唔驚狗既
仲有大把覺得自己隻狗痾左屎尿喺街係唔需要執 人人都要聞同踩你隻狗啲屎個啲仆街主人
其實互相尊重好重要 你當自己隻狗係仔無問題 但做人都比啲公德心唔可以咁自私

嗰啲人養狗同養細路都會一樣係咁衰

以上情形可以套用係唔同身分
養狗、養小朋友、食煙、
揸車、單車撚、龍友、
巴膠、帶老人家出街等等

根本所謂香港人好多都自撚私

狗養狗

姐係如果我養蛇既 就咁周圍放嚇親人 都係人地細膽而唔係自己疏忽？

啲人真係好撚自私